JJ插沙 求動漫名

正煩緊有咩裏番好睇, 喺網上面見到呢張圖,
題材好似幾吸引, 畫功都唔錯,
但相信都有返上下舊, 有無神人認得出呢套咩黎?

Black lagoon

commandos